請大家聽日多謝幫手清連儂牆嘅藍

記住聽日唔好守連儂牆
見到佢地清唔洗理
反而要多謝佢地幫手清左啲舊文宣
我知大家見到啲文宣咁靚會唔捨得
但係冇必要同佢地硬撞，口角，只會激親自己

所以聽日大家淨係去屯門行，去元朗坐
又或者可以喺屋print定啲文宣
後日，大後日貼滿佢
撕一貼百

而文宣方向可以參考細良

或者之前都有巴打開po
連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

煲大929全球反赤納粹遊行

將連儂牆全面進化

最後
光復香港，時代革命

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

又可以更新

好少開po
主要都係唔想再見到手足受傷同比人拉

聽日遊行派比大家，後日貼

好
始終唔係個個有printer

即時！荃灣人鏈要人

勿送頭